Rugby seven 七人欖球 2017

兩張 三日 七人欖球門票 有意者請留下聯絡方法

有免費入場方法

對香港好失望，好似仲衰過轉全職之前。
屌全職30000人工，俾啲咁既質素。
以前無錢，孖生ho， 消防kwok，肥 kwok打得仲好過宜家